蘋果整片嗰個係咪癡撚咗線

個背景傻撚左